{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2020-12-12",
        "domain": "숙박",
        "title": "妍景堂[韓国観光品質認証]（연경당 [한국관광품질인증/Korea Quality]）"
    },
    "text": "妍景堂[韓国観光品質認証]（연경당 [한국관광품질인증/Korea Quality]）\n全羅南道 光陽市 鳳岡面 中興路 13-40 （鳳岡面）\n2010年にオープンした妍景堂（ヨンギョンダン）は日差しが美しい家という意味の名前を持つ韓屋ステイ宿泊施設で、全羅南道・光陽（クァンヤン）邑からおよそ6km離れたとことにあります。\n妍景堂の敷地の中に入ると、白雲（ペグン）貯水池が目の前に現れ、その向こうには白雲山（ペグンサン）、そのすぐそばに飛鳳山（ピボンサン）が聳える風景を一望することができます。特にファミリールームの客室内から見える風景が大変素晴らしいものがあります。\n客室はすべてで5室あり、全客室にバスタブ付きトイレが完備しています。\n客室の暖房は伝統方式のオンドルとボイラーを併用しており、ガラス製の扉とガラス窓を通常より多く設置し韓屋特有の隙間風を遮断しています。\n客室内での炊事はできませんが、共用炊事場が別途あり簡単な料理が可能です。広い炊事場は数人程度であれば一度に利用可能な広さで、共用炊事場にはおやつや飲み物の自動販売機もあります。\n庭園風にした中庭には木のテーブルがあり、バーベキューや野外での食事も楽しめます。\n周辺にはスーパーがないため、食材は予め購入してお持ちいただく必要があります。\n寒い時期には事前に到着時刻をお知らせいただければ予めオンドルを温めておくサービスも行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "妍景堂はどのような意味を持つ名前ですか？",
            "answer": "妍景堂は日差しが美しい家という意味の名前です。"
        },
        {
            "question": "妍景堂はどこにありますか？",
            "answer": "妍景堂は韓国の全羅南道・光陽市・鳳岡面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "妍景堂の周辺にはどのような自然風景がありますか？",
            "answer": "妍景堂の敷地内からは白雲貯水池や白雲山、飛鳳山などの美しい自然風景を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "妍景堂には何室の客室がありますか？",
            "answer": "妍景堂には5室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "妍景堂の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "妍景堂の客室にはバスタブ付きトイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "妍景堂の客室の暖房はどのようになっていますか？",
            "answer": "妍景堂の客室の暖房は伝統方式のオンドルとボイラーを併用しており、ガラス製の扉とガラス窓を通常より多く設置しています。"
        },
        {
            "question": "妍景堂では炊事はできますか？",
            "answer": "妍景堂の客室内では炊事はできませんが、共用炊事場が別途設けられており、簡単な料理が可能です。"
        },
        {
            "question": "妍景堂の中庭では何が楽しめますか？",
            "answer": "妍景堂の中庭では木のテーブルがあり、バーベキューや野外での食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "妍景堂の周辺にはスーパーはありますか？",
            "answer": "妍景堂の周辺にはスーパーはありませんので、食材は事前に購入してお持ちいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "妍景堂では寒い時期にオンドルを温めておくサービスがありますか？",
            "answer": "妍景堂では寒い時期に事前に到着時刻をお知らせいただければ、オンドルを温めておくサービスを行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 423
    }
}